唉 小妹覺得係香港生活得好唔開心

唉 小妹望住啲樓
完全唔明點生存

其實全香港人都係

衣食住行 都要咁奢侈
究竟人生嘅意義係乜。。。。

返鄉下耕田

香港人唔係咁接受男扮女

小妹身邊都有啲gay friend 都ok la

屌你老母閪呀

你去到邊都唔開心架啦
毒撚+窮+變態佬+鍾意扮女人

請問點改善？

想
但未開關

True刀

我都想做男人wuwu

死太監